\documentclass[a4]{article}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[colorlinks=true, linkcolor=black]{hyperref}

\newcommand{\game}[1]{
  \textbf{#1}
}

\title{Game Design Document : ZINS - Zins Is Not Snake}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents

\section{Description du jeu}
\paragraph{}
\game{ZINS - Zins Is Not Snake} est un jeu vidéo s'inspirant largement
du classique \game{Snake}\footnote{Article wikipédia -
  \url{https://fr.wikipedia.org/wiki/Snake_\%28jeu_vid\%C3\%A9o\%29}}.

\paragraph{}
Le jeu ne se veut pas original, mais seulement\footnote{Et cela n'est
  en fait pas une mince affaire !} complet et agréable d'utilisation.
Cependant, \game{ZINS} n'est pas qu'un simple clone. L'univers simple
du jeu d'origine ne sera pas repris.

\section{L'histoire}

\section{L'interface}

\section{Élements du jeu}

\end{document}

%%%%%%%%%%%
%% IDÉES %%
%%%%%%%%%%%

% Pastilles temporaires qui apparaissent à des endroits aléatoires.

% Pastilles avec malus.

% Pastilles qui périment et qui deviennent des malus.

% Murs mobiles.

% Murs qui se rapprochent et qui vont écraser le joueur.

% Autres serpents qui se déplace également dans l'air de jeu et qui
% mangent également les fruits.

% Mode mort-subite : eau qui vient remplir l'écran après un temps donné.

% Fruit qui, une fois mangé, déclenche la fermeture d'un mur (il faut
% donc éviter de le manger avant d'avoir exploré la zone qu'il
% condamnera). Le fruit est posé sur une

% Plaque de pression : lorsqu'on retire un fruit dessus, il referme une zone.

% Plusieurs joueurs en même temps

% Les serpents mangent les autres serpents (un 4-serpent mange un
% 3-serpent en devient un 7-serpent)

% Fruits de différents couleurs : la nouvelle partie de la queue du
% serpent devient de la couleur du fruit mangé
